點樣捉受傷嘅流浪貓去睇醫生？

話說小弟我喺台灣讀書，搬咗過嚟三重都已經一段時間。

搬咗過黎之後成日夜晚黑就會聽到樓下有隻貓喺度扑嘢，又或者一對三同其他貓喺度講數開片（真係中氣十足嗰隻feel），嘈到拆天。

但今晚落七仔印Notes嗰陣，見到嗰隻貓好似左前腳掌受咗傷，加上俾佢嘈咗成半年，都嘈咗啲感情出黎，就想話帶佢去睇醫生

但捉浪浪去睇醫生最理想嘅步驟應該係點？用罐罐引佢出黎先？再擺佢落紙箱？再用綿羊仔車佢去獸醫度？我驚佢會反抗開我拖，所以應該會帶勞工手套再加著長袖衫先捉佢

希望各位巴絲唔好怪我伸手牌，我只係驚我新手唔識嘢整到佢仲傷希望各位巴絲可以俾下意見，話唔定第日我收養咗佢，各位連登仔女就係佢契爺契媽架喇

循例講返句啦
光復香港 時代革命

冇籠好難搞，你仲要新手，搵D 本地嘅貓義工幫手啦

奴才認領

Fb 台灣好多貓谷，搵義工幫手

搵台灣貓GRP幫手啦
佢地好多TNR經驗

通常唔會用手捉，借個識自動落閘嘅籠放嘢食入去等佢食就得

冇貓籠唔會捉到。
買咗籠之後用肉泥引誘。

租一個貓籠，把貓困住.

嘗試這些組織，看看他們是否可以藉給您一個貓籠